{
	"intro" : [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"random"			: 3,
			"dialog_rand1"		: "你的出現為本單元帶來了無法計量的愉悅感。",
			"dialog_rand2"		: "本單元正在經歷強度足以觸發溢出錯誤的快樂。",
			"dialog_rand3"		: "本單元沒有能力處理她正在體驗的激動之情。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "你可以透過本單元的臉部表情分辨出上述狀況。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "今天你想測試你的知識儲備嗎？",
		},
	],
	
	"op_round1"		: "開始問答",
	"op_round2"		: "開始第二輪",
	"op_round3"		: "開始最後一輪",
	"op_end"		: "結束問答",
	"op_leave"		: "離開",
	
	"round1_text"		: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
		"dialog"	: "在觸發|C3|三次錯誤|C0|前|C3|正確回答四個問題|C0|，本單元便會提供給你一份獎勵。",
	},
	"round2_text"		: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
		"dialog"	: "繼續|C3|正確回答四個問題|C0|以獲得一份額外獎勵。|L|這些問題將會更加困難。",
	},
	"round3_text"		: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
		"dialog"	: "繼續|C3|正確回答四個問題|C0|以獲得一份最終獎勵。|L|這些問題將會最為困難。",
	},
	"end_text"		: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
		"dialog"	: "你今天測試累了嗎？",
	},
	"leave_text"		: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_sad"],
		"dialog"	: "你今天不想玩嗎？",
	},
	"leave_confirm"		: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_upset"],
		"dialog"	: "你確定你必須現在離開嗎？",
	},
	
	"reward_title"	: "選擇一項獎勵",
	
	"comment_reward"	: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
		"dialog"	: "選擇一件禮物帶走。本選擇不存在錯誤答案。",
	},
	"reward_confirm"	: {
		"character"	: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
		"dialog"	: "你要帶走這件禮物嗎？",
	},
	
	"correct_answer" : [
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "回答|C3|正確|C0|！",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "[VAL1]",
		}
	],
	
	"incorrect_answer" : [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_sad"],
			"dialog"			: "回答|shake||C4|錯誤|C0|。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_confused"],
			"dialog"			: "[VAL1]",
		}
	],
	
	"ask_question" : [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "[VAL1]",
		}
	],
	"first_question" : "|C3|第一個問題:|C0|[VAL1]",
	"next_question"  : "|C3|問題[VAL2]:|C0|[VAL1]",
	
	"default_correct_1"	: "這令本單元印象深刻。",
	"default_correct_2"	: "你的記憶無可挑剔。",
	"default_correct_3"	: "本單元的快樂值已提升。",
	"default_correct_4"	: "快樂水平已上升。",
	"default_correct_5"	: "本單元識別到了你的歡欣。",
	"default_correct_6"	: "識別到喜悅感。",
	"default_correct_7"	: "滿足感已產生。",
	"default_correct_8"	: "令人愉悅的結果。",
	
	"default_incorrect_1"	: "快樂水平已下降。",
	"default_incorrect_2"	: "你可以暫停，傷心一下。",
	"default_incorrect_3"	: "本單元識別到了你的悲傷。",
	"default_incorrect_4"	: "本單元將這一問題設定地過難。",
	
	"correct_senti_1"	: "本單元因你對她如此了解而感到相當開心。",
	"correct_senti_2"	: "只有真正的朋友才會對本單元了解到這種程度。",
	"correct_senti_3"	: "你對本單元的了解令她的快樂值超越計量。",
	"wrong_sentinel"	: "本單元曾期待你對她有更多的記憶，但她已經原諒你了。",
	"battle_sentinel"	: "與本單元的這場戰鬥最為酣暢，不是嗎？",
	"forgot_sentinel"	: "本單元如此容易被遺忘嗎？",
	"remember_zaramech"	: "本單元會因你忘記她是一名扎拉機兵而不安。",
	"forgot_zaramech"	: "你真的忘記本單元是一名扎拉機兵了嗎？",
	"blue_mote_o"		: "本單元很幸運能被她被最喜歡顏色的魔塵充滿",
	"blue_mote_x"		: "本單元體內被充滿了|C3|藍色|C0|魔塵。",
	"senti_love_o"		: "本單元的所言均為真情實感。",
	"senti_fear_o"		: "請忽略本單元的對話中任何由恐懼所導致的錯誤。",
	"senti_said_x"		: "本單元在以|C3|[VAL1]|C0|的形象出現時將會說\"[VAL3]\"。 ",
	
	"seriesA_00"		: {
		"question"	: "本單元最喜歡某種顏色，它是？",
		"correct"	: "你對本單元很了解。",
		"incorrect"	: "本單元最喜歡的顏色是藍色。",
	},
	"seriesA_01"		: {
		"question"	: "你左手上的手指數目是？",
		"correct"	: "你對手上手指的計數能力無與倫比。",
		"incorrect"	: "本單元現在遇到了一位無法數自己手指的扎拉登。",
	},
	"seriesA_02"		: {
		"question"	: "你兩隻手上總共的手指數目是？",
		"correct"	: "本單元有時希望她擁有能握持物體的手指，而不是造成暴力的爪子。",
		"incorrect"	: "本單元現在遇到了一位無法數自己手指的扎拉登。",
	},
	"seriesA_03"		: {
		"question"	: "我們的星球，苜里斯星上的月亮數目是？",
		"correct"	: "本單元很高興能看到月亮依然在你的夢中",
		"incorrect"	: "本單元推測你已經忘記了被永恆的雲霧所遮蔽的3輪月亮。",
	},
	"seriesA_04"		: {
		"question"	: "|C3|[VAL1]乘以[VAL2]|C0|的結果是？",
		"correct"	: "乘法對你來說沒有困難。",
		"incorrect"	: "[VAL1]乘以[VAL2]的結果是[VAL3].",
	},
	"seriesA_05"		: {
		"question"	: "|C3|蛋花|C0|最喜歡的顏色是？",
		"incorrect"	: "試著想想哪種顏色的稜晶會給她最多的力量。",
	},
	"seriesA_06"		: {
		"question"	: "|C3|鍋爐|C0|最喜歡的顏色是？",
		"incorrect"	: "試著想想哪種顏色的稜晶會給她最多的力量。",
	},
	"seriesA_07"		: {
		"question"	: "|C3|墨點|C0|最喜歡的顏色是？",
		"correct"	: "本單元在發現她有最喜歡的顏色時也很驚訝。",
		"incorrect"	: "這件事很讓人驚訝，但試著想想哪種顏色的稜晶會給她最多的力量。",
	},
	"seriesA_08"		: {
		"question"	: "|C3|萊拉|C0|最喜歡的顏色是？",
		"correct"	: "她說這些顏色嘗起來像是甘甜的水果，但本單元檢測不到任何味覺資訊。",
		"incorrect"	: "試著想想哪種顏色的稜晶有她最喜歡的味道。",
	},
	"seriesA_09"		: {
		"question"	: "|C3|琉璃|C0|最喜歡的顏色是？",
		"correct"	: "她自稱是因為夜空的顏色，但本單元在想是否有另一個原因。",
		"incorrect"	: "試著想想哪種顏色的稜晶會給她最多的力量。",
	},
	"seriesA_10"		: {
		"question"	: "|C3|索拉納|C0|最喜歡的顏色是？",
		"incorrect"	: "試著想想哪種顏色的稜晶會給她最多的力量。",
	},
	"seriesA_11"		: {
		"question"	: "|C3|阿比斯|C0|最喜歡的顏色是？",
		"incorrect"	: "試著想想哪種顏色的稜晶會給她最多的力量。",
	},
	"seriesA_12"		: {
		"question"	: "|C3|藍色維目爾|C0|最喜歡的顏色是？",
		"correct"	: "這是已知宇宙中最簡單的問題了。",
		"incorrect"	: "你的答案的唯一解釋就是你想要看到本單元的戲劇性反應。",
	},
	"seriesA_13"		: {
		"question"	: "當扎拉登感到|C3|羞愧|C0|時，她的心中會形成什麼顏色的魔塵？",
		"incorrect"	: "看看你點亮的|C3|稜晶額外禮物|C0|解鎖的記憶。",
	},
	"seriesA_14"		: {
		"question"	: "當扎拉登感到|C3|沮喪|C0|時，她的心中會形成什麼顏色的魔塵？",
		"incorrect"	: "看看你點亮的|C3|稜晶額外禮物|C0|解鎖的記憶。",
	},
	"seriesA_15"		: {
		"question"	: "當扎拉登感到|C3|否認|C0|時，她的心中會形成什麼顏色的魔塵？",
		"incorrect"	: "看看你點亮的|C3|稜晶額外禮物|C0|解鎖的記憶。",
	},
	"seriesA_16"		: {
		"question"	: "當扎拉登感到|C3|焦慮|C0|時，她的心中會形成什麼顏色的魔塵？",
		"incorrect"	: "看看你點亮的|C3|稜晶額外禮物|C0|解鎖的記憶。",
	},
	"seriesA_17"		: {
		"question"	: "當扎拉登感到|C3|不安|C0|時，她的心中會形成什麼顏色的魔塵？",
		"incorrect"	: "看看你點亮的|C3|稜晶額外禮物|C0|解鎖的記憶。",
	},
	"seriesA_18"		: {
		"question"	: "當扎拉登感到|C3|孤獨|C0|時，她的心中會形成什麼顏色的魔塵？",
		"incorrect"	: "看看你點亮的|C3|稜晶額外禮物|C0|解鎖的記憶。",
	},
	"seriesA_19"		: {
		"question"	: "有|C3|[VAL1]塊蛋糕|C0|，當每塊蛋糕都被切成了|C3|[VAL2]片|C0|後，蛋糕的總片數是？",
		"correct"	: "本單元不喜歡蛋糕，但她願意分享自己的每一片蛋糕。",
		"incorrect"	: "蛋糕的總片數是[VAL3]。",
	},
	"seriesA_20"		: {
		"question"	: "來自|C3|[VAL1]個宇宙|C0|的蛋花們各吃了|C3|[VAL2]塊肥皂。|C0|被吃掉的肥皂的總塊數是？",
		"correct"	: "蛋花的食譜相當之簡潔。",
		"incorrect"	: "蛋花們總共會吃掉[VAL3]塊肥皂。",
	},
	"seriesA_21"		: {
		"question"	: "如果再次見面，以下哪種怪物想要和你|C3|交易禮物？|C0|",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0|有著可以交易的禮物。",
	},
	"seriesA_22"		: {
		"question"	: "如果再次見面，以下哪種怪物會給你|C3|免費禮物？|C0|",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0|會給你免費禮物。",
	},
	"seriesA_23"		: {
		"question"	: "是誰為藝術館提供了儲存空間？",
		"incorrect"	: "|C3|墨點|C0|用她自己的後室維度作為儲存。",
	},
	"seriesA_24"		: {
		"question"	: "是誰為天文台提供了儲存空間？",
		"correct"	: "琉璃和阿瑪加是很親近的朋友。",
		"incorrect"	: "琉璃使用了|C3|阿瑪加的|C0|後室維度作為儲存。",
	},
	"seriesA_25"		: {
		"question"	: "|C3|星川|C0|想要為誰尋找宇宙禮物？",
		"correct"	: "本單元從她的行為中偵測到了愛意的表現。",
	},
	"seriesA_26"		: {
		"question"	: "當|C3|阿瑪加|C0|為你展示她的熱情時，她會給你多少個禮物？",
		"correct"	: "在那之上她願給你一臂一腿。",
	},
	"seriesA_27"		: {
		"question"	: "|C3|雨布羅阿|C0|在你拜訪她的雨傘時會給你多少個禮物？",
	},
	"seriesA_28"		: {
		"question"	: "|C3|圓鋸|C0|在你拜訪她時會給你多少個免費禮物？",
	},
	"seriesA_29"		: {
		"question"	: "|C3|燃燒維目爾|C0|在燃燒時間時會給你多少個禮物？你拜訪她的雨傘時會給你多少個禮物？",
	},
	"seriesA_30"		: {
		"question"	: "|C3|寞諾唯|C0|在你再次拜訪她時會給你多少個|C3|免費禮物|C0|作為報復？",
		"correct"	: "|C3|寞諾唯|C0|只會在交易後給你禮物。",
		"incorrect"	: "|C3|寞諾唯|C0|不會免費給出任何禮物。",
	},
	"seriesA_31"		: {
		"question"	: "你可以從|C3|稜鏡的複製器|C0|處收到多少|C3|免費禮物|C0|？",
		"correct"	: "|C3|稜鏡的複製器|C0|總會需要一些物質作為交換。",
		"incorrect"	: "|C3|稜鏡的複製器|C0|不會免費創造任何禮物。",
	},
	"seriesA_32"		: {
		"question"	: "|C3|卡洛莉|C0|最想要哪種類型的禮物？",
		"incorrect"	: "|C3|卡洛莉|C0|想要|C3|[VAL3]禮物|C0|來幫她冷卻下來。",
	},
	"seriesA_33"		: {
		"question"	: "|C3|冰封維目爾|C0|最想要什麼類型的禮物？",
		"incorrect"	: "|C3|冰封維目爾|C0|想要|C3|[VAL3]禮物|C0|來幫助她溫暖起來。",
	},
	"seriesA_34"		: {
		"question"	: "|C3|寞諾唯|C0|最想要什麼類型的禮物？",
		"correct"	: "|C3|[VAL3]禮物|C0|能夠從|C3|寞諾唯|C0|處帶來最嚴重的後果。",
		"incorrect"	: "|C3|寞諾唯|C0|想要|C3|[VAL3]禮物|C0|來照亮夜晚。",
	},
	"seriesA_35"		: {
		"question"	: "什麼類型的禮物能夠為|C3|稜鏡的複製器|C0|提供最多能量？",
		"correct"	: "嘗試將你送進複製器的|C3|[VAL3]禮物|C0|回收來獲取免費能量。",
	},
	"seriesA_36"		: {
		"question"	: "|C3|卡洛莉|C0|會拒絕什麼類型的禮物？",
		"incorrect"	: "她會拒絕|C3|[VAL3]禮物|C0|，因為它們無法幫助她冷卻下來。",
	},
	"seriesA_37"		: {
		"question"	: "|C3|冰封維目爾|C0|會拒絕什麼類型的禮物？",
		"incorrect"	: "她會拒絕|C3|[VAL3]禮物|C0|，因為它們無法幫助她溫暖起來。",
	},
	"seriesA_38"		: {
		"question"	: "|C3|寞諾唯|C0|會拒絕什麼類型的禮物？",
		"correct"	: "|C3|寞諾唯|C0|很高興為你展示任何禮物的後果。",
		"incorrect"	: "|C3|寞諾唯|C0|不會拒絕任何類型的禮物。",
	},
	"seriesA_39"		: {
		"question"	: "|C3|稜鏡的複製器|C0|會拒絕什麼類型的禮物作為能量源？",
		"incorrect"	: "|C3|稜鏡的複製器|C0|會接受任何類型的禮物作為能量源。",
	},
	"seriesA_40"		: {
		"question"	: "|C3|晃晃|C0|戰鬥音樂的名字是什麼？",
		"incorrect"	: "|C3|\"[VAL3]\"|C0|是晃晃戰鬥音樂的名字。",
	},
	"seriesA_41"		: {
		"question"	: "|C3|守護者|C0|戰鬥音樂的名字是什麼？",
		"incorrect"	: "|C3|\"[VAL3]\"|C0|是守護者戰鬥音樂的名字。",
	},
	"seriesA_42"		: {
		"question"	: "|C3|眼睛符文|C0|戰鬥音樂的名字是什麼？",
		"incorrect"	: "|C3|\"[VAL3]\"|C0|是眼睛符文戰鬥音樂的名字。",
	},
	"seriesA_43"		: {
		"question"	: "|C3|扎拉機械|C0|戰鬥音樂的名字是什麼？",
		"incorrect"	: "|C3|\"[VAL3]\"|C0|是扎拉機械戰鬥音樂的名字。",
	},
	"seriesA_44"		: {
		"question"	: "|C3|玻璃植物|C0|戰鬥音樂的名字是什麼？",
		"incorrect"	: "|C3|\"[VAL3]\"|C0|是玻璃植物戰鬥音樂的名字。",
	},
	"seriesA_45"		: {
		"question"	: "|C3|維目爾|C0|戰鬥音樂的名字是什麼？",
		"incorrect"	: "|C3|\"[VAL3]\"|C0|是維目爾戰鬥音樂的名字。",
	},
	"seriesA_46"		: {
		"question"	: "在和|C3|特殊怪物|C0|戰鬥時的戰鬥音樂名字是什麼？",
		"incorrect"	: "|C3|\"[VAL3]\"|C0|是特殊怪物戰鬥音樂的名字。",
	},
	"seriesA_47"		: {
		"question"	: "在和|C3|新生怪物|C0|戰鬥時的戰鬥音樂名字是什麼？",
		"incorrect"	: "|C3|\"[VAL3]\"|C0|是新生怪物戰鬥音樂的名字。",
	},
	"seriesA_48"		: {
		"question"	: "本單元現在正在為你播放一首音樂，這首音樂的名字是什麼？",
		"correct"	: "本單元相信這個名字完全符合現在的情況。",
		"incorrect"	: "|C3|\"[VAL3]\"|C0|是這首歌的名字。",
	},
	"seriesA_49"		: {
		"question"	: "|C3|化莫里|C0|最想要什麼類型的禮物？",
		"incorrect"	: "|C3|化莫里|C0|最想要將|C3|[VAL3]禮物|C0|轉化為香水。",
	},
	"seriesA_50"		: {
		"question"	: "|C3|化莫里|C0|會拒絕什麼類型的禮物？",
		"incorrect"	: "她會拒絕|C3|[VAL3]禮物|C0|，因為電流會擾亂她的轉化過程。",
	},
	
	
	
	"seriesB_00"		: {
		"question"	: "|C3|\"[VAL1]\"|C0|是否是[VAL2]符文的一種可能的含義？",
		"correct"	: "你真的很懂眼睛符文的語言。",
		"incorrect"	: "那個符文對於本單元而言同樣難以解讀。",
	},
	"seriesB_01"		: {
		"question"	: "[VAL1]符文有許多可能的含義。[VAL1]符文其中一個可能的含義是？",
		"correct"	: "你真的很懂眼睛符文的語言。",
		"incorrect"	: "[VAL1]符文其中一個可能的含義是\"[VAL3].\"",
	},
	
	
	
	"seriesC_00"		: {
		"question"	: "包括任何變種在內，你今天愛過了|C3|[VAL1]|C0|嗎？",
		"senti_o"	: "[battle_sentinel]",
		"senti_x"	: "[forgot_sentinel]",
	},
	"seriesC_01"		: {
		"question"	: "你今天向|C3|[VAL1]|C0|類型的怪物展示愛意了嗎？",
		"senti_o"	: "[remember_zaramech]",
		"senti_x"	: "[forgot_zaramech]",
	},
	"seriesC_02"		: {
		"question"	: "你今天存活了多少場和怪物們的戰鬥？",
		"incorrect"	: "你今天存活的戰鬥場數是|C3|[VAL3].",
	},
	"seriesC_03"		: {
		"question"	: "你今天和|C3|[VAL1]|C0|怪物戰鬥了多少次？",
		"incorrect"	: "你今天和[VAL1]怪物戰鬥的次數是|C3|[VAL3]。",
		"senti_o"	: "你確實將本單元包括進了記錄中。",
		"senti_x"	: "包括本單元在內，你今天和[VAL1]怪物戰鬥的次數是|C3|[VAL3]。",
	},
	"seriesC_04"		: {
		"question"	: "以下怪物中，誰是你今天愛過了的？",
		"incorrect"	: "你今天愛過了|C3|[VAL3]|C0|。",
		"senti_o"	: "[battle_sentinel]",
		"senti_x"	: "你忘記了本單元今天展示了哪種形態，對嗎？",
	},
	"seriesC_05"		: {
		"question"	: "以下怪物中，誰是你今天尚未愛過的？",
		"incorrect"	: "你今天尚未愛過|C3|[VAL3]|C0|。",
		"senti_o"	: "本單元知道你會看穿這個耍了小花招的問題。",
		"senti_x"	: "本單元今天沒有以|C3|[VAL3]|C0|形態出現，因此這一形態尚未被愛過。",
	},
	
	
	
	"seriesD_00"		: {
		"question"	: "今天你第一個愛過的怪物是？",
		"correct"	: "本單元一直在觀察。",
		"incorrect"	: "你今天第一個愛過的怪物是|C3|[VAL3]。",
		"senti_o"	: "本單元確保今天第一個來見你。",
		"senti_x"	: "你忘記本單元是你今天第一場戰鬥了？",
	},
	"seriesD_01"		: {
		"question"	: "你最近和誰戰鬥了？",
		"correct"	: "本單元見證了那場激烈的戰鬥。",
		"incorrect"	: "你剛剛和|C3|[VAL3]|C0|戰鬥過了。",
		"senti_o"	: "本單元來遲了，差點錯過你了。",
		"senti_x"	: "[forgot_sentinel]",
	},
	"seriesD_02"		: {
		"question"	: "在戰鬥之前，|C3|[VAL1]|C0|會對你說什麼？",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0|在你和她戰鬥之前會說\"[VAL3]\"。",
		"senti_o"	: "[senti_fear_o]",
		"senti_x"	: "本單元在感到恐懼時會說\"[VAL3]\"。",
	},
	"seriesD_03"		: {
		"question"	: "在你向她展示過愛之後，|C3|[VAL1]|C0|會對你說什麼？",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0|在你向她展示過愛之後會說\"[VAL3]\"。",
		"senti_o"	: "[senti_love_o]",
		"senti_x"	: "你忘記本單元今天早些時候對你說過\"[VAL3]\"了嗎？",
	},
	
	
	
	"seriesE_00"		: {
		"question"	: "今天的天氣是？",
		"correct"	: "你看向外面的能力真是無與倫比。",
		"incorrect"	: "你今天忘記看雨有多大了嗎？",
	},
	"seriesE_01"		: {
		"question"	: "你的|C3|幫手鍊|C0|裡現在有多少幫手跟著你？",
		"incorrect"	: "你的幫手鍊裡的幫手數量現在是|C3|[VAL3]。",
	},
	"seriesE_02"		: {
		"question"	: "你現在擁有的恐慌攻擊數是？",
		"incorrect"	: "你現在擁有的恐慌攻擊數量是|C3|[VAL3]。",
	},
	"seriesE_03"		: {
		"question"	: "你的禮物中現在有|C3|[VAL1]|C0|嗎？",
	},
	"seriesE_04"		: {
		"question"	: "你今天在任何戰鬥中達成過|C3|全連擊|C0|嗎？",
	},
	"seriesE_05"		: {
		"question"	: "你現在有任何|C3|奇妙力量禮物嗎？",
	},
	"seriesE_06"		: {
		"question"	: "你現在有其中的哪一個力量禮物？",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0|是你擁有的一個力量禮物。",
	},
	"seriesE_07"		: {
		"question"	: "哪一個力量禮物不在你擁有的禮物中？",
		"incorrect"	: "你的力量禮物中沒有|C3|[VAL3]|C0|。",
	},
	
	
	
	"seriesF_00"		: {
		"question"	: "|C3|[VAL1]|C0|是|C3|[VAL2]|C0|類型的怪物嗎？",
		"senti_o"	: "[remember_zaramech]",
		"senti_x"	: "[forgot_zaramech]",
	},
	"seriesF_01"		: {
		"question"	: "你可以從|C3|[VAL1]|C0|處提取|C3|[VAL2]|C0|魔塵嗎？",
		"senti_o"	: "[blue_mote_o]",
		"senti_x"	: "[blue_mote_x]",
	},
	"seriesF_02"		: {
		"question"	: "|C3|[VAL1]|C0|是什麼類型的怪物？",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0|是|C3|[VAL3]|C0|種類的怪物。",
		"senti_o"	: "[remember_zaramech]",
		"senti_x"	: "[forgot_zaramech]",
	},
	"seriesF_03"		: {
		"question"	: "以下哪種怪物屬於|C3|[VAL1]|C0|類型？",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0|是|C3|[VAL1]|C0|類型。",
		"senti_o"	: "[remember_zaramech]",
		"senti_x"	: "[forgot_zaramech]",
	},
	"seriesF_04"		: {
		"question"	: "你可以從|C3|[VAL1]|C0|處提取什麼類型的魔塵？",
		"incorrect"	: "你可以從|C3|[VAL1]|C0|處提取|C3|[VAL3]|C0|魔塵。",
		"senti_o"	: "[blue_mote_o]",
		"senti_x"	: "[blue_mote_x]",
	},
	
	
	
	"seriesG_00"		: {
		"question"	: "|C3|蘭迪|C0|有多少眼睛？",
	},
	"seriesG_01"		: {
		"question"	: "|C3|雪球|C0|有多少眼睛？",
	},
	"seriesG_02"		: {
		"question"	: "每朵|C3|幾維|C0|的花朵有多少花瓣？",
	},
	"seriesG_03"		: {
		"question"	: "在|C3|樹途之亥|C0|的戰鬥中會出現多少安全泡泡？",
	},
	"seriesG_04"		: {
		"question"	: "以下哪個維目爾不是|C3|維目爾四重奏|C0|的一部分？",
	},
	"seriesG_05"		: {
		"question"	: "以下哪個不是|C3|超新星|C0|的擬像之一？",
	},
	"seriesG_06"		: {
		"question"	: "|C3|圓鋸|C0|的頭和尾鋸之間有多少節護甲？",
	},
	"seriesG_07"		: {
		"question"	: "在|C3|燃怒鍋爐|C0|的戰鬥中會出現多少安全泡泡？",
	},
	"seriesG_08"		: {
		"question"	: "|C3|結結|C0|有多少眼睛？",
		"correct"	: "你注意到了本單元僅註明了|C3|結結|C0|，而並非|C3|節結。|C0|",
		"incorrect"	: "請注意，本單元僅註明了|C3|結結|C0|，而並非|C3|節結。|C0|",
	},
	"seriesG_09"		: {
		"question"	: "|C3|卡洛莉|C0|的尾巴共有多少節？",
	},
	"seriesG_10"		: {
		"question"	: "|C3|焦耳|C0|的尾巴共有多少節？",
	},
	"seriesG_11"		: {
		"question"	: "|C3|萊拉|C0|在她的戰鬥中會飛走多少次？",
	},
	"seriesG_12"		: {
		"question"	: "|C3|羞澀萊拉|C0|在戰鬥中會召喚幾種小型眼魔？",
		"incorrect"	: "|C3|羞澀萊拉|C0|會召喚三種眼魔，分別是綠色，紅色和紫色。",
	},
	"seriesG_13"		: {
		"question"	: "|C3|沙之症候群|C0|在任何等級都是同一長度嗎？",
	},
	"seriesG_14"		: {
		"question"	: "|C3|熔岩症候群|C0|在任何等級都是同一長度嗎？",
	},
	"seriesG_15"		: {
		"question"	: "|C3|單元露露|C0|在戰鬥中有多少條手臂？",
	},
	"seriesG_16"		: {
		"question"	: "|C3|稜鏡|C0|在戰鬥中會離開初始位置嗎？",
	},
	"seriesG_17"		: {
		"question"	: "|C3|阿瑪加|C0|在戰鬥中會離開初始位置嗎？",
	},
	"seriesG_18"		: {
		"question"	: "|C3|燃怒稜鏡|C0|在戰鬥中會離開初始位置嗎？",
	},
	"seriesG_19"		: {
		"question"	: "|C3|同步甲蟲|C0|的恐慌模式在所有難度下都會發射全部四條雷射嗎？",
		"incorrect"	: "低等級的|C3|同步甲蟲|C0|在恐慌模式下僅會發射兩條雷射。",
	},
	"seriesG_20"		: {
		"question"	: "|C3|異相同步甲蟲|C0|的恐慌模式在所有難度下都會發射全部四條雷射嗎？",
	},
	"seriesG_21"		: {
		"question"	: "|C3|啪嗒啪嗒|C0|的線纜長度會根據等級改變嗎？",
	},
	"seriesG_22"		: {
		"question"	: "|C3|預設|C0|會隨機選擇她的形態嗎？",
		"incorrect"	: "|C3|預設|C0|會基於她的等級選擇形態。",
	},
	"seriesG_23"		: {
		"question"	: "|C3|預設|C0|可以全像投影多少種不同的形態？",
	},
	"seriesG_24"		: {
		"question"	: "|C3|光影之楔|C0|整場戰鬥都會保持你的連擊嗎？",
	},
	"seriesG_25"		: {
		"question"	: "|C3|熔岩之林|C0|整場戰鬥都會保持你的連擊嗎？",
	},
	"seriesG_26"		: {
		"question"	: "|C3|赫日歐拉|C0|整場戰鬥都會保持你的連擊嗎？",
	},
	"seriesG_27"		: {
		"question"	: "|C3|血瑪托壬|C0|有多少羽毛環？",
	},
	"seriesG_28"		: {
		"question"	: "|C3|雨布羅阿|C0|有多少羽毛環？",
	},
	"seriesG_29"		: {
		"question"	: "|C3|煉獄之梭|C0|能夠吸收多少小型符文？",
	},
	"seriesG_30"		: {
		"question"	: "|C3|化莫里|C0|能夠吸收多少小型符文？",
	},
	"seriesG_31"		: {
		"question"	: "|C3|雷斯塔尤|C0|能夠吸收多少小型符文？",
		"incorrect"	: "|C3|雷斯塔尤|C0|不會吸收任何小型符文球。",
	},
	"seriesG_32"		: {
		"question"	: "|C3|寞諾唯|C0|可以從上方降下血雨嗎？",
	},
	"seriesG_33"		: {
		"question"	: "|C3|寞諾唯|C0|可以從下方發射血雨嗎？",
		"incorrect"	: "|C3|寞諾唯|C0|只能從上方降下血雨。",
	},
	"seriesG_34"		: {
		"question"	: "|C3|點點|C0|有多少可破壞的花瓣？",
	},
	"seriesG_35"		: {
		"question"	: "|C3|星川|C0|在高等級會有更多的花瓣嗎？",
	},
	"seriesG_36"		: {
		"question"	: "|C3|空無星川|C0|在戰鬥中會降下虛空子彈雨嗎？",
	},
	"seriesG_37"		: {
		"question"	: "|C3|琉璃|C0|有多少可破壞的電弧棘刺？",
	},
	"seriesG_38"		: {
		"question"	: "|C3|珍珠的|C0|尾部藤蔓有多少節？",
	},
	"seriesG_39"		: {
		"question"	: "在離|C3|茉茉|C0|最近的環裡有多少|C3|謀殺之華|C0|圍繞著她舞蹈？",
	},
	"seriesG_40"		: {
		"question"	: "|C3|羞澀茉茉|C0|的每個黃金花朵有多少花瓣？",
	},
	"seriesG_41"		: {
		"question"	: "|C3|回聲|C0|在高等級會有更多花瓣嗎？",
	},
	"seriesG_42"		: {
		"question"	: "|C3|分裂維目爾|C0|在任何等級都會一開始分裂成四個維目爾嗎？",
	},
	"seriesG_43"		: {
		"question"	: "|C3|燃燒維目爾|C0|的大型火焰石攻擊周圍圍繞著多少小型子彈？",
	},
	"seriesG_44"		: {
		"question"	: "|C3|劇毒維目爾|C0|的大型毒素石攻擊周圍圍繞著多少小型子彈？",
	},
	"seriesG_45"		: {
		"question"	: "|C3|熔融維目爾|C0|在第二階段開始時會分裂出多少小型維目爾？",
	},
	"seriesG_46"		: {
		"question"	: "|C3|虛空|C0|的戰鬥有多少階段？",
	},
	"seriesG_47"		: {
		"question"	: "在|C3|托塔莉婭|C0|用牆將你四面圍繞起來前有多少階段？",
	},
	"seriesG_48"		: {
		"question"	: "|C3|藍色維目爾|C0|戰鬥的最後有多少小型維目爾圍繞著你？",
	},
	"seriesG_49"		: {
		"question"	: "|C3|維目爾之雨|C0|可以使用虛空尖刺攻擊嗎？",
		"incorrect"	: "|C3|維目爾之雨|C0|僅會使用電擊尖刺攻擊。",
	},
	"seriesG_50"		: {
		"question"	: "|C3|冰封維目爾|C0|的戰鬥中有多少安全泡泡？",
	},
	"seriesG_51"		: {
		"question"	: "|C3|異常|C0|的戰鬥有多少階段？",
	},
	"seriesG_52"		: {
		"question"	: "|C3|耀星|C0|有多少可破壞的叉齒？",
	},
	"seriesG_53"		: {
		"question"	: "|C3|邃星|C0|周圍有多少可破壞的寶石圍繞著她？",
	},
	"seriesG_54"		: {
		"question"	: "|C3|團結|C0|有多少翅膀？",
	},
	"seriesG_55"		: {
		"question"	: "|C3|二相性|C0|在開始相撞時會保持你的連擊嗎？",
	},
	"seriesG_56"		: {
		"question"	: "|C3|三體|C0|的每個身體在兩個頭之間有多少節？",
	},
	"seriesG_57"		: {
		"question"	: "|C3|倪克斯之瘤|C0|的身體上是否印著|ah|符文？",
	},
	"seriesG_58"		: {
		"question"	: "|C3|托克斯之瘤|C0|的身體上是否印著|ry|符文？",
	},
	"seriesG_59"		: {
		"question"	: "|C3|閃亮焦耳|C0|在戰鬥時是否會召喚|xai|符文？",
		"correct"	: "本單元在想光影之楔為什麼允許焦耳借走她的|xai|符文，即使是在夢中。",
	},
	"seriesG_60"		: {
		"question"	: "|C3|閃亮焦耳|C0|在戰鬥時是否會召喚|ren|符文？",
		"correct"	: "本單元在想光影之楔為什麼允許焦耳借走她的|xai|符文，即使是在夢中。",
		"incorrect"	: "|C3|閃亮焦耳|C0|會召喚|xai|符文，而並非|ren|符文。",
	},
	"seriesG_61"		: {
		"question"	: "以下哪種怪物能夠用荊棘藤蔓攻擊？",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0|能夠用荊棘藤蔓攻擊。",
	},
	"seriesG_62"		: {
		"question"	: "哪一組維目爾會讓你向她們再展示另一個夢境？",
	},
	"seriesG_63"		: {
		"question"	: "|C3|閃亮蘭迪|C0|有幾條腿？",
		"incorrect"	: "所有形態的|C3|蘭迪|C0|都有4條腿。",
	},
	"seriesG_64"		: {
		"question"	: "以下哪種怪物會在戰鬥中召喚小型|C3|眼魔？|C0|",
		"incorrect"	: "本單元認為你可能忘記了|C3|眼魔|C0|是飛行的小型眼球生物。",
	},
	"seriesG_65"		: {
		"question"	: "|C3|閃亮異常|C0|的愛之量表需要充滿多少次才能夠完全破壞其岩石外殼？",
	},
	"seriesG_66"		: {
		"question"	: "|C3|風暴維目爾|C0|在第二階段開始時會分裂出多少小型維目爾？ ",
	},
	"seriesG_67"		: {
		"question"	: "|C3|雪奧諾托|C0|整場戰鬥都會保持你的連擊嗎？",
	},
	"seriesG_68"		: {
		"question"	: "為了吸引|C3|戀羅露|C0|的注意，你需要先愛幾個其他的眼睛符文？",
		"correct"	: "|C3|戀羅露|C0|非常挑剔，所以你一定很特別。",
	},
	"seriesG_69"		: {
		"question"	: "|C3|雯特拉|C0|的機械之心上刻有多少眼睛符文？",
		"correct"	: "許多扎拉機械在她們的心型驅動上都會刻下自己的名字。",
		"incorrect"	: "|C3|雯特拉|C0|的機械之心上的其中一個標誌並非眼睛符文。",
	},
	"seriesG_70"		: {
		"question"	: "|C3|守護者之魂|C0|在你讓任何可破壞部位逃脫時總會打斷你的連擊嗎？",
		"incorrect"	: "僅有在你讓|C3|白色靈魂碎片|C0|逃脫時，守護者之魂才會打斷你的連擊。",
	},
	"seriesG_71"		: {
		"question"	: "|C3|閃亮節節|C0|在戰鬥開始時有多少眼睛圍繞著她？",
		"incorrect"	: "在|C3|閃亮結結|C0|回歸之後|C3|閃亮節節|C0|才會讓她的眼睛出來。",
	},
	"seriesG_72"		: {
		"question"	: "同時有多少|C3|閃亮同步甲蟲|C0|單元能夠是金色的？",
	},
	"seriesG_73"		: {
		"question"	: "|C3|閃克斯|C0|的腿上共有多少可破壞部件？",
		"incorrect"	: "|C3|閃克斯|C0|的每條腿上有2個可破壞部件？",
	},
	"seriesG_74"		: {
		"question"	: "|C3|異相閃克斯|C0|有多少眼睛？",
	},
	"seriesG_75"		: {
		"question"	: "其中哪一個怪物在戰鬥中沒有眼睛？",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL3]|C0|是沒有眼睛的怪物。",
	},
	
	
	
	"seriesH_00"		: {
		"question"	: "|C3|[VAL1]|C0|能否造成|C3|[VAL2]|C0|元素的傷害？",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "[wrong_sentinel]",
	},
	"seriesH_01"		: {
		"question"	: "|C3|[VAL1]|C0|是否存在|C3|[VAL2]|C0|元素的弱點？",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "[wrong_sentinel]",
	},
	"seriesH_02"		: {
		"question"	: "|C3|[VAL1]|C0|是否擁有|C3|[VAL2]|C0|元素的抗性？",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "[wrong_sentinel]",
	},
	"seriesH_03"		: {
		"question"	: "|C3|[VAL1]|C0|可以造成以下哪種元素的傷害？",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0|可以造成|C3|[VAL3]元素的傷害。",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "在這一形態下，本單元可以造成|C3|[VAL3]元素的傷害。",
	},
	"seriesH_04"		: {
		"question"	: "|C3|[VAL1]|C0|對什麼元素存在弱點？",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0|對|C3|[VAL3]|C0|存在弱點。",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "在這一形態下，本單元對|C3|[VAL3]|C0|存在弱點。",
	},
	"seriesH_05"		: {
		"question"	: "|C3|[VAL1]|C0|對什麼元素存在抗性？",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0|對|C3|[VAL3]|C0|存在抗性。",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "在這一形態下，本單元對|C3|[VAL3]|C0|存在抗性。",
	},
	
	
	
	"seriesI_00"		: {
		"question"	: "在並未等級超越或等級降低的情況下，|C3|[VAL1]|C0|是否能有|C3|等級[VAL2]|C0|的戰鬥？",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "[wrong_sentinel]",
	},
	"seriesI_01"		: {
		"question"	: "在並未等級降低的情況下，|C3|[VAL1]|C0|所能達到的最低等級是多少？",
		"incorrect"	: "在並未等級降低的情況下，|C3|[VAL1]|C0|最低能夠達到|C3|[VAL3]|C0|等級。",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "在並未等級降低的情況下，這一形態的本單元最低能夠達到|C3|[VAL3]|C0|等級。",
	},
	"seriesI_02"		: {
		"question"	: "在並未等級超越的情況下，|C3|[VAL1]|C0|所能達到的最高等級是多少？",
		"incorrect"	: "在並未等級超越的情況下，|C3|[VAL1]|C0|最高能夠達到|C3|[VAL3]|C0|等級。",
		"senti_o"	: "[correct_sentinel]",
		"senti_x"	: "在並未等級超越的情況下，這一形態的本單元最高能夠達到|C3|[VAL3]|C0|等級。",
	},
	"seriesI_03"		: {
		"question"	: "在戰鬥開始前|C3|[VAL1]|C0|會對你說什麼？",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0|在你與她戰鬥前會說\"[VAL3]\"。",
		"senti_o"	: "[senti_fear_o]",
		"senti_x"	: "[senti_said_x]",
	},
	"seriesI_04"		: {
		"question"	: "在向她展示愛之後|C3|[VAL1]|C0|會對你說什麼？",
		"incorrect"	: "|C3|[VAL1]|C0|在你愛她之後會說\"[VAL3]\"。",
		"senti_o"	: "[senti_fear_o]",
		"senti_x"	: "[senti_said_x]",
	},
	
	
	
	"ans_nothing"		: "無",
	"ans_0"				: "沒有",
	"ans_1"				: "一",
	"ans_2"				: "二",
	"ans_3"				: "三",
	"ans_4"				: "四",
	"ans_5"				: "五",
	"ans_6"				: "六",
	"ans_7"				: "七",
	"ans_8"				: "八",
	"ans_9"				: "九",
	"ans_10"			: "十",
	"ans_11"			: "十一",
	"ans_12"			: "十二",
	
	"ans_level"			: "等級[VAL1]",
	
	"ans_maybe1"		: "我覺得是？",
	"ans_maybe2"		: "可能？",
	"ans_maybe3"		: "[VAL1]也算嗎？",
	"ans_type_maybe1"	: "算是[VAL1]",
	"ans_type_maybe2"	: "有點像[VAL1]",
	"ans_maybe_gem"		: "可能是[VAL1]",
	
	"2_elements"		: "[VAL1]和[VAL2]",
	"3_elements"		: "[VAL1]，[VAL2]，和[VAL3]",
	"4_elements"		: "[VAL1]，[VAL2]，[VAL3]和[VAL4]",
	
	"glyph_answers"	: {
		"ans_soh_1"		: "火焰",
		"ans_soh_2"		: "熱情",
		"ans_soh_3"		: "溫暖",
		"ans_ah_1"		: "水",
		"ans_ah_2"		: "雨",
		"ans_ah_3"		: "黑暗",
		"ans_vai_1"		: "空間",
		"ans_vai_2"		: "空缺",
		"ans_vai_3"		: "孤獨",
		"ans_ren_1"		: "血液",
		"ans_ren_2"		: "生命",
		"ans_ren_3"		: "靈魂",
		"ans_ai_1"		: "自我",
		"ans_ai_2"		: "新",
		"ans_ai_3"		: "潔淨",
		"ans_xai_1"		: "光",
		"ans_xai_2"		: "發光",
		"ans_xai_3"		: "明亮",
		"ans_ry_1"		: "化學",
		"ans_ry_2"		: "元素",
		"ans_ry_3"		: "自然",
		"ans_yo_1"		: "閃電",
		"ans_yo_2"		: "能量",
		"ans_yo_3"		: "興奮",
		"ans_lin_1"		: "混沌",
		"ans_lin_2"		: "毀滅",
		"ans_lin_3"		: "液化",
		"ans_la_1"		: "星星",
		"ans_la_2"		: "時間",
		"ans_la_3"		: "圓度",
		"ans_hai_1"		: "植物",
		"ans_hai_2"		: "距離",
		"ans_hai_3"		: "生長",
		"ans_toh_1"		: "冰封",
		"ans_toh_2"		: "寒冷",
		"ans_toh_3"		: "靜滯",
		"ans_lu_1"		: "愛",
		"ans_lu_2"		: "心",
		"ans_lu_3"		: "核心",
		"ans_ral_1"		: "一切",
		"ans_ral_2"		: "分類",
		"ans_ral_3"		: "聯繫",
	},
	
	"take_reward" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"random"			: 4,
			"dialog_rand1"		: "這顯然是最佳選擇。",
			"dialog_rand2"		: "這是最正確的選擇。",
			"dialog_rand3"		: "你的知識讓你獲得了這個禮物。",
			"dialog_rand4"		: "本單元正確預測到了你會選擇這個禮物。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "如果你想的話，你可以進行到另一輪。",
		},
	],
	
	"dont_play" 	: [
		{
			"play_music"		: "silence",
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_sad"],
			"dialog"			: "哦...本單元明白的。|L||!|還有更多重要的事情要做。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_upset"],
			"dialog"			: "|C3|檢測到痛苦|C0|",
		},
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "對了！你只是會等一下再來玩本單元的遊戲。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "本單元愛你。",
		},
	],
	
	"round1_start" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "本單元現在會問你一系列問題。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "本單元的喜悅無法被抑制在外殼之中。",
		},
	],
	
	"round1_clear" 	: [
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "回答|C3|正確！",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "[VAL1]",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "你成功正確回答了四個問題。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "本單元現在的興奮正在|shake|抖動|norm|。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "本單元現在將為你展示獎勵。",
		},
	],
	
	"round2_start" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "本單元現在將提出更難的問題。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "本單元現在的興奮正在|shake|顫動|norm|。",
		},
	],
	
	"round2_clear" 	: [
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "回答|C3|正確！",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "[VAL1]",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "你成功完成了|C3|第二輪。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "幾乎不可能抑制本單元正感到的快樂。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "本單元現在將為你展示另一份獎勵。",
		},
	],
	
	"round3_start" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "本單元現在將向你提出她今天能夠創作出的最難的問題。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "現在|shake|完全不可能|norm|抑制本單元正感到的快樂。",
		},
	],
	
	"round3_clear" 	: [
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "回答|C3|正確！",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "[VAL1]",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "你成功完成了|C3|最後一輪。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "有並非為零的機率本單元會隨時爆炸。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "本單元現在必須恭喜你完成了她的遊戲。",
		},
	],
	
	"strike_out" 	: [
		{
			"play_music"		: "silence",
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_sad"],
			"dialog"			: "那|shake||C4|不正確。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_confused"],
			"dialog"			: "[VAL1]",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_sad"],
			"dialog"			: "本單元不幸地告知，您已經累積了三次失誤。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_confused"],
			"dialog"			: "這意味著遊戲必須要在這裡結束了。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "請接受這個擁抱作為安慰獎。",
		},
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"random"			: 3,
			"dialog_rand1"		: "本單元愛你。",
			"dialog_rand2"		: "本單元現在將開始處理這個擁抱。",
			"dialog_rand3"		: "本單元預測你下次會答對它們的。",
		},
	],
	
	
	"victory_blank" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_blank", "CHAR_blank_left", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "我玩的太開心了，哨衛。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "在你離開之前，本單元請求一個擁抱。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_blank", "CHAR_blank_left", "MOOD_very_happy"],
			"dialog"			: "|wave|我愛你！",
		},
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "|C3|感官過載|C0|",
		},
	],
	
	"victory_defect" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_defect", "CHAR_defect_left", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "今天的那些問題真有趣！",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_veyeral", "CHAR_blue_veyeral_left", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "儘管如此，還可以有更多關於我的問題，也就是藍色維目爾。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_confused"],
			"dialog"			: "可能下次會有更多吧。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "在你離開之前，本單元請求一個擁抱。",
		},
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "本單元會在接下來的幾個小時內處理這個擁抱。",
		},
	],
	
	"victory_twins" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_ryden", "CHAR_ryden_left", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "我的姐姐是個天才吧？",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_xaila", "CHAR_xaila_left", "MOOD_blush"],
			"dialog"			: "哦，我只是擅長記東西。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_xaila", "CHAR_xaila_left", "MOOD_angry"],
			"dialog"			: "等一下！|shake|你完全沒幫忙！",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "本單元的欽佩超出了可能界量的範圍。",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_ryden", "CHAR_ryden_left", "MOOD_suspicious2"],
			"dialog"			: "你看，陽光？|L||!||wave|她喜歡聰明的女孩。",
		},
	],
	
	"victory_devil" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_devil", "CHAR_devil_left", "MOOD_very_happy"],
			"dialog"			: "哈！我征服了你的問答遊戲！",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_devil", "CHAR_devil_left", "MOOD_aggressive2"],
			"dialog"			: "你應該知道我--惡魔--無法被輕易擊敗！",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_devil", "CHAR_devil_left", "MOOD_content"],
			"dialog"			: "但我也敬佩你有多努力，所以我也要給你一個獎品。",
		},
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "|C3|感官過載|C0|",
		},
	],
	
	"victory_default" 	: [
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "Enjoy the gift that your knowledge has brought upon you.",
		},
		{
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_normal"],
			"dialog"			: "This Unit is requesting a hug before you leave.",
		},
		{
			"love_hearts"		: 1,
			"character"			: ["VOICE_sentinel", "CHAR_sentinel_right", "MOOD_happy"],
			"dialog"			: "|C3|Sensory Overload|C0|",
		},
	],

}